# TV Board 

Zobrazení WebAPI a WBL projektových informací ve formě grafů a jednoduchých textových zpráv.

**Verze:** 0.1

### Kontakt
Dotazy posílejte na [WebAPI Slack, tv-dashboard](https://web-api.slack.com/archives/tv-dashboard)

